其實點解習近平會走到咁極端路線

佢老豆明明係開明派.而且係支持民主果邊

王子復仇記

有名你叫小學雞

仲要佢自己同佢老豆係受到中共迫害
搞到細個連書都無得讀

細個俾人迫害
覺得嗰條路行唔通
而且習近平唔係一個人
只係代表左佢背後嘅勢力思想

佢老豆係？？

一個字蠢

蠢囉 你期望個小學生可以做到咩？

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

覺得中国人咁對佢,上咗位仲唔整鳩班中国人?同毛魔點害死中国人差唔多

就係好憎佢老竇

習仲勳
一生性格耿直，替人受過，以致失去人身自由16年。其間精神受到折磨，齊心探監時已經不認得子女（梁劍《習近平新傳》明鏡出版社等，據齊心口述）。

比支共關左人生自由無左16年
64時支持學生

一隻貓如果由細擺係狗群養
佢就會以為自己係隻狗
一個人由細係文革時代長大
佢會覺得文革風氣先係世界自然

細個小學玩SimCity 會點玩？
開頭會正正常常，過多陣就會開災難Mode

學品蔥啲人咁講 認左毛澤東做佢既「野爹」

我地呢代都比中共逼害

cls 真係64支持學生？

強如老毛都受親信擺弄搞出大躍進大煉鋼

我都係咁唸
點會佢老豆比支共迫到咁撚慘
到最後個仔大個左完全會咁

勳哥連廣東獨立都講得出㗎

聽埋啲智障準圖書館理員講,
又搵啲所謂學歷第一弱智精英,
最緊要係睇小香港人嘅底氣, 手足嘅強大
共匪必敗

佢崇拜毛澤東

以前係youtube睇陳破空D片，會由佢細個有咩經歷講起，雖然唔知幾多成真

所以佢批9佢老豆

點解維尼會咁

佢係另一批開明派黎
比人批鬥坐監坐到傻
出到黎係胡耀邦果班開明元老黎
因為胡耀邦幫過佢

這句不念

因為佢好崇拜毛澤東，想做第二個毛魔
但係毛魔假假地都叫師範畢業，聽聞好鍾意刨三國演義
習近平只係一隻小學雞
當一隻小學雞做領導人會點？可以攞朱元璋嚟參考吓，朱元璋冇咩讀過書，文化低

我都唔理解
1989年春夏之交六四事件，習仲勳同情民主訴求、強烈反對出兵鎮壓學生

權力薰心要造帝，結果走火入魔，講完

[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12及1.19) （3）明天

寧左勿右

可能後代會笑我傻逼，小學生，但我不想讓其他人知道我的願望是親口說出
「爹，我幫你報仇了，你的遺志也實現了。」

一個字, 貪

因為毛澤東嘅極權土壤冇被消滅

讓世界感受我的痛苦

成日笑鳩金正恩 其實習敗北係同level

因為中共同中國兩者只能存其一

如果繼續改革開放落去,放開控制言論
中產會崛起,民企會消滅國企,外資會推進市場准入
團派呢啲實幹官僚會掌握實權
而靠父幹的紅二代會邊緣化
之後就會返翻朱鎔基改革之前咁
地方拒絕交稅各自為政,中央再冇牙力控制地方政府,要好似北洋政府咁睇人面色借錢度日
最後和平演變,團派會拋棄中共呢個負累,成立新政黨繼續執政
只有紅二代會被清算,所以習近平係救緊自己同中共

文革一代成長

基本上文革期間成長嘅人都係on撚9
就算唔係佢做，由其他50後嘅人做都會得到一樣結果，嗰陣時d on9思維入晒血

夾埋月娥向党報復

習大大正在下一盤很大的棋

佢好崇拜毛澤東 學佢果套

有文章話過佢成個童年返學都比人恰，睇住屋企人由高官比人拉落下面比百姓批鬥

你諗下，當一個狗仔第時做咗香港總統，佢會點打壓異己。又諗下，一個有原居民背景嘅人，未出社會已經識一堆有權力嘅黑白兩道，自己原居民又自細有特權，咁佢做咗狗隊一哥會唔會做事光明磊落

以前讀歷史，老師都講過下用心理學同社會學分析某啲歷史人物以前嘅經歷，例如泰始王，希魔，拿破崙

佢應該係廣東之父

可惜佢冇毛魔咁有魅力同頭腦

希望佢極端到亡國
最好永續習朝
然後洗幾百對億研究不老藥
無錢可以考慮 全民煉大麻

佢係加速主義始祖

想做下個毛

1989年爆發六四愛國學生運動後，據悉，習仲勳同情學生的民主訴求、強烈反對中共出兵鎮壓學生。中共血腥鎮壓六四學生後，習仲勳也很快失去權力。

咪玩
佢係開明派咪同佢老豆一樣下場

呢個真
有權力就會使人腐化 呢個係不朽嘅真理黎

做皇帝只係想統一

因為蠢
獨裁都唔識玩

唔奪權就盞比江派控制住

講多少少，想學吓嘢

可能佢崇拜毛魔

有份批死佢老豆

因為傻鳩!

所以咪學埋啲文字獄、錦衣衛監控囉

正所謂
以其人之道 還治其人之身
佢就係要用人地個套
撚返13億人
你吹咩？

冇讀書識條鐵咩
你望下香港啲廢老就聯想到習近平係咩人

提出過廣東如果獨立.會比香港強

共產黨入面個個都唔係你死就我亡，可以爬到皇帝位都唔知隊冧左幾多敵人，好難唔極端
尤其經歷過文革俾人踢落地獄但係最後又捱過地獄，性格會變成點可想而知

小六程度 係咁架喇

獨裁既必然結果
越獨裁越無人敢講真話
越快瀨嘢

其實又唔算唔合理
佢身份係紅二代
而家中國係共朝第4定第5代
佢擔心中共由盛轉衰 紅色貴族會失去統治地位
所以要加強集權統治
同中國古代皇帝一撚樣
佢思想上當自己係歷代皇帝咁睇
而唔係當自己係領導人
佢所做既一切都係要保住江山
而唔係帶領中國更上一層樓 繼續深度改革開放

同阿舜一樣
衰在太有自信

走火入魔

佢冇得開明,喺中國做得官就冇一個會係幹淨
當有一日中共倒台,所有紅二代都會被清算
為左避免呢件事發生,佢一定死都唔可以比中共冧

之前啲post見到有人講佢好大喜功

冇錯喇你講出重點，咪就係因為冇讀書囉

孝感動天

所以 cities skylines 唔好課 disasters

咪就係因為佢老豆開明咁既下場佢咪要獨裁

佢係老毛fans

好簡單
以為自己真係大國崛起，連自己都俾自己d on9文宣洗腦，呃人呃埋自己

用成世時間報仇 好有大志

報仇

係真既話應該係橫誇20-21世紀最大型復仇事件

DEEP

我唸點解會咁多人選佢
某程度係因為佢老豆係一個超級開明派既人
唸住個仔都會係.點9知
其實胡溫時.就算幾憎大陸都好
但都睇到有d改善既空間.到依家搞到幾撚多人憎支共

細個身分不良比人欺凌得多
大個得到權力就要報復

1979年4月，中共中央工作會議上，時任廣東省委第一書記的習仲勛提出希望中央放權與廣東省。主持會議的華國鋒疑惑習仲勛要什麼權力。習仲勛當場說：「如果廣東是一個『獨立的國家』，可能幾年就搞上去了，但是在現在的體制下，就不容易上去。」

佢想光復中華 時代革命
（reactionary到毛澤東高度集權時期）

我支持

毛澤東係革命天才，但佢管治能力明顯唔夠

真
明明江澤民開始社會慢慢都有自由同平權既種子慢慢開緊花
胡溫年代都開明 到左習帝開始變左秦始皇

小學生係咁，要學毛爺爺

毛澤東 的確係一個文人
師範個陣就玩學運 組學生報 聯校討論政策

有無人講下雜種係點樣坐上呢個位
果陣成個中共都係江派, 點解一個傻鳩可以咁樣上到位?

佢係毛魔時代既產物
思想上同毛魔一樣 因為佢係個個時代學到既野就係咁

香港𠵱家啲官，64嗰時佢哋講過啲乜？

問題係 點解老豆係咁都上到位

其實我覺得胡溫都上到去
已經睇到當時支共其實係有d想改變
如果唔係點會選一個開明派既仔上去做中共領導人

如果係真 我每年清明重陽都一定幫佢掃墓

毛魔根本係權鬥天才大權旁落發動文革翻身都做到 普通小學雞點學

我未去過東莞 SAD
習狗 阻我扑野
受地獄之炎燒春袋

原來兩父子都搞死香港

正常
仔係鍾意同老豆唱反調

佢比較特別
同趙紫陽一樣.反對鎮壓後就失晒勢

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

之前聽明居正講過，當時江派同胡派都諗住對自己人上去，最後兩個協商，推咗習近平呢個又唔係江又唔係胡嘅人上咗去

大把老豆藍個仔黃啦

低學歷既人，朱元璋之流係鐘意偏激、猜忌同攬權

熱烈祝賀韓國瑜落選總統 韓已完

佢有挑戰精神

主要係點解會搵一個失左勢既仔去做
當中真係唔知支共當時唸咩

就係佢老豆同佢都畀人攪到差啲死，自己書都無得讀，令佢更明白獨裁嘅好處

他精神上的老豆是毛澤東

所以經濟特區擺左係深圳
維尼而家就比深圳成隻顛狗咁咬香港
去證明佢老豆發展深圳既眼光
當係文革時代贏左冷戰資本主義陣營

佢正正係if you can't beat them join them個類人
上左位都唔識做自己想做既野就知咩料

但佢夠膽到連獨立都講得出
我認為支共歷史只有胡耀邦係真係好人
好似習仲勳呢d又流放.又坐監.最後都係多得胡耀邦平反晒
而胡耀邦果班人馬真係支共既改革派

習近平內心可能比連登仔更憎恨中國人

同毅進仔一樣無學歷,所以推崇毛澤東式極權統治.

拎到權緊係唔放啦 做咁多唔通為民主咩

咁其實部份人富左起來，點樣維持自己既得利益，就係迫害其他人架啦。

冇腦囉 on9囉

佢小學畢業後，就冇咗正式教育
然後讀咗一年半毛語錄

受虐兒長大後易成施暴者，是常識吧

呢層真係不得而知
貪佢「扛200斤麥子，十里山路不換肩」

佢老豆最驚就係再出現毛魔呢種人
點估到
有時人算不如天算
但我有時唔相信個老豆睇唔到個仔係咩性格

有既話香港收左皮好耐

權力使人腐化

置諸死地而後生

應該係想跟毛魔果套

如果真係咁撚偉大真係叫聲佢習爺爺

大總統

所以咪要用自己攬炒成個共產黨

朱元璋同老毛都高班過佢好多吓

維尼肯定想玩攬炒令支共滅亡

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

習狗嗰個年代大既人根本多數完全冇自由、民主呢啲概念
胡錦濤之前嗰啲都仲會約略接觸過呢啲觀念，老江係民國大學生，胡耀邦趙紫陽呢啲成個青年時代都喺民國度過，就算胡溫喺後生嗰陣接觸到嗰啲有呢啲思想既人都未鬥死晒
習狗係支共第一代完全徹底喺禮崩樂壞情況之下成長既領導人

冇計 佢成長既經歷 同毛魔差幾遠
佢既對手 都唔同

可能想好似魯魯修咁
集中仇恨 到佢一死 中國就會改革

支那人無一個係無辜。

上2代仲開明
不過64後都冇得救

中共不嬲係咁，唔關習時。
自己去睇歷史

權鬥幾次差點被人暗殺成功，家父被批鬥，領悟到在位就必需集權於一身自保

紅衛兵上腦 細個連自己老豆都批鬥
正一仆街冚家剷黎

胡耀邦果派人馬肯定係開明
佢將好多坐監既人全部放晒出黎
平反出黎.然後重用佢地
有時唸當時呢班人根本唔信支共呢套

毛澤東思想忠實擁護者

佢無得唔咁走，佢上台殺左幾多人，佢唔獨攬大權根本好快就比下邊班人反殺，當左自己家族生意咁黎搞，變相皇帝，皇帝心雄，就會搞事，做得好咪名留青史，做衰左咁就係咁下場

老豆背景咁樣個仔都做到國家主席
共產黨唔係對審查呢家野好敏感咩？

但好似胡耀邦個仔都仲係開明派
反而習仲勳個仔就變左毛魔

哇 你唔講真係唔知

擺明賄賂上位，邊個畀得多錢咪上位

所有派系都肯比習帝永續帝位又係奇撚怪，習帝啲小學雞手段照計都唔夠老江上海幫咁老練，點都阻住你稱帝，怪

朱元墇不知幾好文采

天為帳幕地為氈，日月星辰伴我眠。

夜間不敢長伸腳，恐踏山河社稷穿

小學雞

寬衣通商

有乜難明？

當年就係上海幫同團派合作廢太子薄熙來
就係怕呢佢會走極左路線

諗住揀個無功無過既紅二代上位
江同團派繼續垂簾聽政，發揮影響力

點知習生原來係權鬥高手，一野反貪就收晒所有派別皮

佢生係文革，係社會道德完全崩潰下長大，想佢幾有道德倫理觀？

如果佢真係建設到民主自由
可能今日就唔同
不過冇如果

佢仲講過 如果廣東能獨立情況會更好

但佢老豆都係開國功臣同毛魔一齊既人 點都要俾面

姐係根正苗紅既紅二代

中共歷史上內鬥都係越左越贏
佢對外都用埋

想做毛泽东 ：1.閉關自守。2.一窮二白。
希望佢成功

美國婆都算有情有義

有無後悔無過到美國？

獨裁就係咁 當權者能力思想有問題成個國家就會沉 因為冇民主嘅制度將佢修正 造成劣幣驅逐良幣

一日未完都未知維尼揀呢條路啱唔啱

乜佢唔係文革批鬥自己老豆咩

因為形成價值觀嘅中青年時期去咗上山下鄉
崇拜毛澤東

我阿爺係幫美軍打2戰
果時行船美軍徵兵
起船度做軍人開戰

返到黎咪一樣係支持共產黨
唔難明.因為佢地認為當時共產黨係開明派

罪人出身想上位

原來真係有老豆黃 個仔藍

家父意思係自己老豆....

除非你就係習近平

如果唔係

學好啲中文啦

呢個只係因為你豬奶情意結先會提出嘅問題嚟.
要明白豬奶秦政兩千年,自古以來都係普天之下莫非王產,率土之濱莫非王奴. 你係皇上資產嘅一部份嚟,有咩極端? 孔聖人有教你享受呢種被擁有嘅感覺架.

有咩出奇 佢細過沒同老豆生活 應該都沒咩感情

冇學習只有利用
而且亦都唔係毛澤東嗰套
改良晒

習近平係嚟報仇㗎， 佢要毀滅共產黨

因為爹親娘親 不夠共產黨親

其實睇返習近平係2仔.佢阿哥98年死左
睇返wiki.當時係海南省政法委書記

共產黨=社團
威囉疊馬英雄主義
枱面撐自己人
枱下照肺
全部做晒

居然

劉仲敬成日將他比成蔣介石

他唔行呢條大中華主義只會死得更快

胡錦濤同溫爺爺比較好

我唔知，個故仔係我老母講，但係我表姨個堂叔佢係去咗一段時間先諗住嚟接埋佢老豆，都唔荒後悔啦
同埋個美國婆係真係幾有情有義，49年畀共產黨趕走返美國都冇改嫁，隔咗差唔多三十年後特登返嚟搵返佢
不過蘇聯婆就慘啦，一樣幫佢生咗幾件但係好似再冇見過佢

資治通鑑

On9 囉

我估係見證左老豆走開明路線有咁既下場，所以就認定堅定寧左勿右先係真理

已經被改造成功

沒有宗教你就沒有對神的信仰，沒有對神的信仰，你的道德就是沒有根的。
所以你判斷何為極端,何為善惡是非,基本都可以任UP, 所以未語言偽術盛行囉. 香港如是,Korea Fish 如是, 白左都如是嘅啵. 因為果種道德係無根架.

你堂叔好靚仔？

我太公都係，好似民國去過英國做工程師，返嚟做發明家有蔣介石親自簽發既發明專利，汪精衛都有邀請過佢
但係喺46年之年後都幫共產黨做嘢，臨死前都支持共產黨 (應該都係49後冇耐)
嗰陣真係只有好有眼光既人先睇穿出共產黨既本質

就係因為見佢老豆做開明派做到咁慘，相反獨裁毛魔受眾人崇拜，佢見佢老豆條路行唔通，咪走完全相反既極端路線囉

經典

好記得當年睇過文講過
胡連對西藏都好鬆 係真係開明派
而趙紫陽都有壓鎮過西藏

一個反共最大勢力
一個港英間諜

共慘黨深耕細作幾廿年咁就一鋪翻盤

讀書小，下崗之後變態。

撚知咩，係我表姨個堂叔，對我嚟講算係遠親，冇見過 但係喺民國年代去歐洲做大使就算唔靚仔都肯定係勁人啦

既然被中共迫害過， 梗係要用番呢個制度迫害其他人啦
If you can't beat them, join them

諗起細個嗰陣我阿嫲連個膠掃把難用都屌柒共產黨話佢冇樣野好，以前啲掃把都唔見咁難用

佢5，60年代來香港，以前成日寄米翻鄉下，我老豆成堆兄弟姊妹包到成隻糭咁去接濟班親戚，相信好多60年代嘅香港人都經歷過

平行時空，仲揸住本毛語錄做人

只要由小學生做皇帝就會咁

咁又係，當年張學良連墨索里尼個女都暗戀佢
民國時代既男仔應該真係唔同d

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

習爸爸

因為係小熊維尼

而家搞埋晒d個人崇拜 集各權在於一身

老毛熟讀中國歷史,係典型知識份子(仲要唔係讀死書果種),利用幾千年既智慧擊敗所有對手

咁撚簡單就上到位就無派系鬥爭啦

共產黨除咗呃人，咩都唔掂
時間係解藥，睇穿真面目

雜種將會搞死支共

臥底

細個俾人蝦得多 大個就要做皇帝

一九八一年六月至一九八三年九月，習仲勳兼任全國人大常委會法制委員會主任。期間，曾經主張制定《不同意見保護法》，他說：「對領導人的主張，對黨的方針、政策，不是不可以提出不同意見。因此，我想，是否可以制定一個《不同意見保護法》，規定什麼情況下允許提出不同意見，即使提的意見是錯誤的，也不應該受處罰。」「我的意見是，任何人都應當有發表不同意見的權利。不只是人民代表，人民代表才有幾個？也不只是在各種會議上，平時說幾句不同意見就犯了罪了？」「如果對現行政策提一些不同意見，就是反黨、反社會主義，那還有可能改革嗎？」。

你睇下依家習近平

佢比毛魔整既原因就係因為佢唔想一言堂
一九六二年年九月廿日，中共八屆十中全會召開，中國共產黨中央委員會主席毛澤東主持會議，毛在會議上，發表了《關於階級、形勢、矛盾和黨內團結問題》。毛澤東指出「用寫小說來反黨反人民，這是一大發明。凡是要推翻一個政權，總要先造成輿論，總要先做意識形態方面的工作。不論革命、反革命，都是如此」。後來，在康生策劃下，十中全會決定成立專案委員會，由康生出任主任，對習仲勳、賈拓夫、劉景范進行審查。文化大革命期間，習仲勳遭到殘酷迫害，被「四人幚」批鬥。八九年春夏之交神州巨變，習仲勳同情民主訴求、強烈反對出兵鎮壓學生。
習仲勳就是因為反對「一言堂」，爭取「妄議中央」的自由，被扣上反革命的帽子，遭到「審查」、「下放」、「監謢」長達十年。
什麼是「妄議」呢？就現代漢語語意而言，可以有以下兩種用法：一是寫文章的人自謙之詞。二是批評別人亂說，妄加議論；「妄議」也是中共常用的「外交用語」，如指責外國政府對中國事務「説三道四」為「妄議」。至於「妄議中央」則是中共新的黨規家法，為習式「一言堂」服務。

佢係真心相信毛魔個套同大中華帝國主義

冇讀書

香港啲藍屍老豆老母都會報警拉自己仔女

好記得佢啱上台美國都有報道形容佢為人不好女色，好權力

東莞即刻無雞叫，又搞個人崇拜

美國情報準撚到呢

呢個我都好認真答你
其實好多時好多中國人真係愛國不愛黨
真心希望中國進步 但係黨做既野
係令到中國強大既話 佢地可以隻眼開隻眼閉
PS： 我老豆就係一個例子
佢都會屌下黨 但係始終都係愛國
我都唔明佢地點解會有呢種諗法

佐助型

你老豆係唔係日日J 大陸拍既打日本鬼子片?

想簡單了解睇一次創世紀許文彪就差唔多㗎啦

因為青年時代係紅衞兵，熟知用老毛手段可以坐享終生權力，可惜美帝有侵侵，好佬怕爛佬，爛佬怕癲佬

溝到鬼妹=/=靚仔既，睇吓蔣經國邊忽靚仔

如果比支共關撚左10幾年
出返黎仍然報國..仍然想改革
呢種人肯定係萬中無一
比住我一定憎撚到個黨仆街

習爸原來係中共言論自由先驅
習仔係咪有被害後遺症
所以自己老豆嘅痛苦施家喺別人身上

長輩認證小學雞

小學雞 想做皇帝 有權但無能

手足黎 記仇到而家想中共攬炒

呢個我同意
朋友個阿爺係文革俾中共迫死左
但朋友個老豆極紅
真係得斯德哥爾摩症可以解釋到

其實佢幾似哥巴卓夫，又係俾共慘黨逼害過

班小粉紅唔敢屌佢老竇

見到個仔咁仆街
唔知佢老豆夜晚有冇返嚟搵佢

錯判形勢姐
忍多三年唔得既

佢老豆係？

可能係驚咗共產黨
失敗主義撚
所以覺得做咩都唔會推翻到佢
咁嘅人一係會不問世事
一係會進取啲投共發大財

暗黑兵法

雜種放喺香港即係一個藍絲發老.

其實有時同佢地傾計，我多多少少都明佢地嗰輩個諗法係點
如果你係七、八、九十後，應該會記得啲長輩成日會送錢、送物資返去俾大陸親戚
有咩天災人禍就基於人道立場、不計前嫌捐錢。就算冇天災人禍，都照捐錢返去修橋補路、起學校
所以而家大國崛起，富強起嚟，佢地覺得自己係有份出過力，改革國家。

同埋當年佢地係被逼走難，所以講到尾，佢地對鄉下都係念念不忘，覺得嗰到都係自己屋企
而見此一時也彼一時也，都幾十年，逼害佢地嘅人好多都死晒，冤冤相報何時了？

係呀

其實中國近20年發展得好好，點解大家話佢失敗

push

咁好正常 由細睇到大 真係睇壞腦
佢屌下黨只係一招以退為進 佢心底其實都係覺得沒問題
仲會好多野係一知半解 就會話埋其他國家一樣係咁

唔影響香港 話知你好定壞
香港變到連維尼都唔講得既時候你仲覺得沒問題?

你試諗下你老豆行自由路線，結果俾人批死咗，到你做，你會點？

原來你聯想唔到係以第一身嘅心底話去吹水?

如果係

學下用點想像力去閱讀喇

本身聽佢講野都ON99咁 講一大堆野都唔知講緊咩 咩新時代特色主義
得閒加4字詞扮有文化 完全唔知想點韓國瑜都好過佢

聽聞話文革習總連自己老竇都批鬥埋 咁樓主話佢老竇偏民主 咁習總...

佢唔極端點清算當年恰鳩佢嘅蛋散

毛澤東都有件鬼妹記者玩

識玩，知道靠自己解散唔到共產黨
周圍辣火頭等世界制裁 魯魯修

Push
我都想知

冇錯 佢表面係好好睇
好多高鐵 城市好靚 科技都好先進
但冇諗過係點得嚟
為咗經濟可以要求全部人跟政府個思想嚟走
為咗穩定可以禁晒其他人反對聲音 禁止討論
做中國人變到好似政府的扯線公仔咁 佢要你行就行停就停

咁當然啦 二人三足如果有個政府發號施令當然行得快(經濟好)
咁但係係咪所有人都想行嗰個方向呢(係咪只追求經濟)

佢唔行呢條民族路線 一定會有更多示威同反抗
因為佢深知肚明支那本身經濟已經唔係幾掂
不過維尼柒咗幾下又搞到更加嚴重

小學博士

權力慾

因為佢跟咗毛澤東路線

根本支那咁撚多人力，只要係一個和平既年代要發展根本唔難，如果而家仲係中華民國既話可能發展得仲好，其實唔太關共產黨事

仲達

可能佢骨子裏黃到發金

佢老豆主張設集中營消滅疆藏獨你冇撚野呀
曱甴平上任即刻完成佢老豆遺願

仇恨囉。 同加速主義概念一樣。 或者同我地未來仇警一樣

因為鷹派，打飛機好似以前二戰日本陸軍gum, 以為美國佬傻仔。

細個比共產黨害到無書讀，依家佢係報緊仇
搞到亡黨先係佢目標

中共国有腦嗰啲比人批死哂

會唔會係習總謀權害命

心臟病

鷸蚌相爭

大權在手 仲洗撚要民主投票比佢咩

其實中國天然人力資源強大
無論咩政黨執政都會起飛
可能其他政黨執政發展得仲快今日已經取代左老美
無論之前點，而家中共做緊嘅就一定係拖緊全世界人後腿

因為佢根本係想恢復帝制每皇帝做到死戈日

咪on9 佢老豆係上一代共產黨當權派，另外佢自己出身紅衛兵呀

....你真係傻左
中國係世界工廠 幫其他好多國家忙
國民黨當年曾經都執政，處理得好差wo

其實會唔會個仔一路以為自己做緊好事
比下面嘅人蒙蔽或隱瞞左
純9up

我只能夠講 中國好獨裁 好唔民主
但國家發展係強
不過民主自由係偏弱

就算當年有放權俾廣州
賺到錢又咪要俾支那拎去拉上補下

神羅天征

刁大大評習仲勳

結果就係有10%人因為不同原因suffer from呢種發展模式 例如被豆腐渣學校 橋壓死 醫療問題 律師 藝術家 作家 少數民族 環境污染重金屬中毒 燒煤毒氣 等等 每日都上演緊

五毛confirm

屌你 獨裁政權+獨裁資本主義+美國幫哂手+14億人口
搞左幾十年先搞到咁 都叫發展得好

明明老豆企得咁前思想又開通
仲要真心支持學生果一邊 點解生左個咁嘅仔

台灣如果有中國嘅土地資源，已經世界第一
中共只係其中一個食自己中國人血饅頭嘅政權
依附「中國世界工廠」而生嘅極權，實際上係拖緊後腿

以中國人種嘅特性 係唔可以冇一個專制政權牢牢鎖緊一切 如果唔係就冚包散

佢係咪有心搞柒中共
同娥娥一樣都係英國特工

好高騖遠囉
支那一黨專政，有邊個敢岀聲反對
維尼身邊個個擦鞋上位
有得貪理得個社會民生係生係死
反正貪夠就拎外國護照
少做少錯，搞到維尼以為自己好掂
到岀左事，都返唔到轉頭
唔通承認自己錯咩，
一個唔該俾人鬥左落台，命都無埋
7左咪唯有頂硬上，希望有日返盤

其實係 錢 呀.......

中華帝國主義本質係咁
換其他人都一樣
唔好亂諗當真

當年就係放左權，但唔係廣州，而係香港隔離既深圳，劃做經濟特區，唔比南方人，而係一個北方外省人殖民區，所以而家維尼比深圳好大政治勢力，深圳而家成隻顛狗咁咬香港，維尼想「證明」佢老豆既眼光

我叫開小學維尼

中華民國大陸執政時期大部份都係戰亂，國民黨執政既1927-1937年既短暫和平時期(黃金十年)經濟都年均增十幾個percent
仲未撚計共產黨搞屎棍miss晒戰後世界既黃金復甦期

佢成長於文革時期
教育都係毛語錄內容
這段時間影響佢人的品格

四個字：好大喜功

佢成功收左江派之後 根本任得佢點玩都得
佢鐘意既可以改革開放 甚至可以區部民主
但佢選擇左改憲法 唔定接班人 搞個人祟拜 扮老毛 清剿低端人口 西藏集中營 燒錢搞一帶一路 瘋狂收購外企 推人民幣結算 起黑煙戰艦
香港就DQ 高鐵一地兩檢
台灣就服貿協議 發大財 經濟外交封鎖
所有野完全係為做而做
講到尾都係想佢做千古一帝 想成為中共歷史上最成功既太宗皇帝

如果國際線輸左俾侵 港台輸左俾個mk仔同777

推

想知多d

好想知道駐比利時大使係邊個

國民黨執政個期都未有全球化、WTO、Pax Americana

中共係勁ge，改革開放之前個三十年就唔會仆直

毛魔個江山自己打返黎
專權 暴虐同破壞文化方面似秦始皇
學晒秦始皇d衰野
但維尼最多係秦二世之流

見到老豆失勢
覺得做壞人比做好人更好前途掛

點同 國民黨執政個陣係軍閥割據
之後又二戰
再之後係國共大戰
大部分時間都打緊仗
雖然佢都麻麻 但你睇返毛魔執政水平
死左幾千萬人 生產力倒退
文化大破壞 經濟仲差過民國

香港人報仇

熊人復仇記

點解個個覺得佢老豆追求民主佢就會一撚樣

因為宜家行緊帝制 取消左個任期 即係想做幾耐都得 同皇帝冇分別 冇人(敢)反對

最強黃絲原來唔係誠哥

係屎煎平同志

殺晒d元老

你諗下年年將個筆維穩費放落去發展經濟，個國家會點仲好啦

呢個真
極權都有好生活好將來

廢囉on9

暗黑兵法
習總捉緊盤好大嘅棋

同個住深圳嘅大陸人傾過
佢話就算踢走習近平都冇用
習近平嘅功用有少少似林奠
一個落咗台換另一個上去
最重要背後嗰個團體

都係既
諗諗下如果他日我地被迫離開香港
我地都會屌港共政府，但我地都會好愛香港
少少改革就覺得香港有希望勒

所以讀書真係好緊要
其次係唔好學太多佢哋中國嘅嘢
人會變蠢

其實幾撚可悲，認賊作父

但據聞甴總好憎佢，覺得佢唔夠強硬導致蘇聯解體

有篇野叫《毛似洪武，習如崇禎》，講得仲應
開國之君同亡國之君

比啲甜頭你地就以為贏左咩

佢係真小學生嚟仲要唔係天才嗰隻
都唔知佢點上位

因為佢係深黃，有無睇過無間道？

其實點解會咁
我理解就係 有個人殺但你老竇 最後走去孝順個殺父仇人

支那人劣根性 唔出奇 受過折磨嘅大個都會折磨翻人

認真
唔好用正常思維同邏輯去諗一個無讀過書嘅人

奶得夠勁，比人隔代點名

佢其實係咪想做魯魯修

屌你 五毛？

支國依家都有好多有錢人
但呢班中產只會笑窮人 覺得自己把炮
身體誠實自己移民再係外國奶共
真係唔好睇少支畜劣根性

幫世界好多忙 ???
驗腦plz

其實最簡單名留青史做法 就係開放選舉
真正跟普世價值

其實獨裁者嘅思想可以參考希特拉
同樣都係少年時代俾人睇唔起
心理扭曲，立志要成為名留千古嘅皇帝
其實講到尾就係好想贏番次俾以前嘅自己睇

其實想幹一翻事業，但跟本唔識世界係點

胡唔係鎮壓西藏有功先上到位咩

緊係咁講啦等人地唔好覺得佢似哥巴卓夫，亡國之君又點會話自己似亡國之君

毛似洪武會唔會侮辱左朱元璋
佢治國至少經濟穩定 百姓豐衣足食
毛魔治到成pat屎咁

崇禎係廢 但接手個陣
國家都千瘡百孔
習接手個陣 中國仲處於上升期
欣欣向榮

真心唔明改革開放變改革封閉
本來都正面左 大家識番去食探魚喜茶 開始覺得大陸係先進左雖然偷人技術
結果觀感愈整愈衰

因為個國家冇得永遠做世界工廠，冇得靠GDP維穩就只可以靠民族主義情緒。不過民族主義同吸毒一樣好難返轉頭，對外變軟班小粉紅就會不滿，變成危害穩定嘅因素，所以幾柒都要保持對外強硬姿態

港獨大boss

毛似洪武主要係講佢地性格，打天下嘅經歷同對中國政治制度同社會深遠嘅破壞。朱元璋在位果陣未出事，但種下嘅禍根之後先顯現。

崇禎就係講佢志大才疏，靠開歷史倒車救國結果無力回天。但習係自己玩爛一手好牌

不過係有啲侮辱左姓朱果兩個嘅，共產黨制造嘅災難唔知大幾多倍

因為佢好撚好彩

以下係我上年睇ptt台仔講

佢本身係做廈門副市長, 搞搞下畀人燉冬菇去左寧德市(都係福建)撈
但好命得到福建省委書記陳光毅睇得起, 彈返上市委書記
佢做市委書記嗰時, 撞正福建係台資進軍大陸嘅門户省市
福建經濟你乜柒都唔做都會識飛, 咁佢政績好咪升升下做埋左福建省長
2002十六大做左中央委員, 升左職去做浙江省省委書記

去到2006, 上海市委書記陳良宇爆醜聞畀人鬥落台
咁要揾人接上海市委書記, 陳良宇本身係江派, 咁團派又唔想江派接
兩邊鬥鬥下變左揾又唔係江派, 又唔係團派嘅習近平接手
佢冷手執個熱煎堆發大達, 因為上海市委書記係一定由中央政治局委員兼任
咁即係2007十七大習近平一定做中央政治局委員

佢無啦啦爆上去變爬埋過李克強頭
李克強本身1997十五大已經係中央委員, 黨內派名一路高過習近平
但2007十七大嗰時, 李克強係遼寧省委書記, 低lv過習近平個上海市委書記
咁又好似乜柒黨內互毆, 最後確定左, 2007十七大習近平中央政治局常委排第五, 李克強排第六, 佢兩個用呢個順序接班
2012十八大前四個夠鐘退休
咪變左習近平排第一, 接國家主席同總書記
李克強排第二, 撈國務院總理

你話係咪夠運呢

你開心就好

咁都可以有正評

兄弟 雜種可能救左你一命呢

梁振英64都屌大陸
人會變

入黎幫手推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

老毛係唔識外語。唔好睇共產黨好老粗，大粒野全部高學歷，周恩來，鄧小平去過法國，識英法文，林彪識日文，朱德最勁，打得之餘去過德國，蘇聯留學，操英，德，俄語。毛澤東？去唔成法國，讀唔到大學，英文學黎學去都學唔識，做圖書館館員，好難怪佢有咁重報復心態，要鬥人，特別係高學歷知識份子

其實溝鬼妹同溝港女一樣，都係睇大家相處夾唔夾，你估個個都係好open好狂野咩，正如你唔會話港女個個好似老蘭個d

李克強在位就算出左個Trump，佢都會識對外吠幾聲，私底下簽約做契弟會時間發展。都唔會大大聲話要搞大灣區，幫香港發展高科技，荒人唔知佢用香港cap水偷技術

咪玩啦，朱元璋之後有讀返書，文采好過乾隆幾撚多

佢要做皇帝 一不做二不休 要做 就做最賤最威最勁果個
勁過毛東東

文采同治國才能未必成正比
劉邦一介地痞 但成功開創漢朝
李後主文采非凡 但淪為亡國之君

錯的不是我
錯的是 世界.jpg

你老豆夠藍啦

1. 佢係紅衛兵出身
2. 心理學角度
有樣嘢叫 “group polarization”，佢手下嘅人都淨係識討好佢
久而久之只會越來越極端

佢知道假民主真係呃倒班老外，所以要支爆一定要極權。
所以佢咁撑柒婆囉

佢嘅路線應該都係聽王滬寧支笛。

佢老豆比人迫死
佢就算要好多平民死
都一定要搞到亡黨
唔係佢 香港可能仲溫水煮娃緊
台灣亦愈來愈多人支持統一

佢報仇還報仇 但好多平民因為咁而死
雖然佢遲早令共產黨亡黨 令中國亡國/分裂
但都係仆街黎

唔多唔少 五毛都有責任

日日出現喺敵對媒體吸仇恨值

五毛咪又係睇維尼面色講野

我覺得維尼後生個時，好妒忌香港既繁榮強大
香港政權淪陷後
佢就好似個變態佬咁糟質香港，發泄後生時既妒忌慾

黃秋生個仔都藍啦

個老豆緊係好後悔做咩冇射佢喺牆

講真，就算佢以前係個好人
但人有權力之後咩思想都變得極端

但都或者真係佢係小學雞

思想改造之產物

我睇返bbc既訪問
原來艾未未個老豆係同習近平個老豆係fd
但最終艾未未講真話要逃亡

點解艾青教到個仔可以學到自由民主
而佢老友就唔得呢...

習近平同艾未未應該係識先岩
艾清同習近平個老豆係老友...
但艾未未就做到艾清做到既野

如果佢只係代表背後勢力， 點解又會俾佢行返終身帝制？

16年，可能唔係佢經手

江朱胡溫識寫繁體
習就...

細個成家人俾共產黨批鬥
又上山下鄉
好唔容易做到主席
一身怨氣就可以盡情發洩

你老豆藍絲都可以生個黃絲仔

其實點解小學畢業都可以做國家領導人統治14億人？
當年邊個推佢上位？

朱元璋假假地叫白手興家，由零建功立業
習狗只係靠家世兼且其他派系想推個冇殺傷力嘅傻仔出嚟

包子

咁朱元璋同呀習比，朱生明顯堅揪好多

來緊佢又無接班人，政治局全部夠鐘收檔，換句話說一定係佢永續

睇呢個post知好多野😱

成立新政黨就唔似會發生
架空班紅二代再慢慢削弱佢哋嘅存在感

簡單嚟講都係權鬥

廣東咪又係食住香港條水先發到圍
冇香港嘅話
廣告應該係有田耕多啲錢嘅廣西

其實鄰國咁大唔排除真係有愛國愛黨唔貪嘅真心膠共產黨員
以佢哋嘅人格冇可能喺呢個體系爬到上去
註定俾其他人排斥
久而久之成個黨都係貪權貪財